讀能源 真係玩撚完？

成日聽人哋講 玩能源玩撚完
城大核子比人笑畢業做核廢料
係香港讀/做可再生能源/核能真係咁差？
有冇讀緊或者行內人入黎講下

政府唔帶頭搞環保
你覺得仲有出路？

apply 外國工

可以技術移民去北韓/伊朗

是但啦 都係做奴隸做乞衣做狗

你唔肯出外闖下梗係乜機會都冇啦

可以去北韓做核彈專才
日日吊女吊到陽萎都得

香港係

如果想出去係咪浸下鹹水好啲？
對外國工作機會冇乜認知

可以做大灣區人

點解政府唔搞冇經濟效益就唔做？

去石油國試下囉

有冇介紹

老麥、kfc

Nuclear engineer 淨係個名都值回票價
揾唔到工做自願去做死士又得
條條大路通羅馬

去過台灣你就知 點解香港讀嚟無用

台灣好似反核？
咁renewable 果邊點

岩，啲北韓雞冇人權 點玩都得

香港本土又無核電廠，大陸核電廠就用翻核電公司開嘅大學嗰D人，譬如大亞灣用中廣核大學咁，去外國除非真係你好撚勁，唔係人地都真係識你老鼠米奇，咁讀黎有咩用？

不過做嘅話都OK好賺，好賺唔係賣野好賺，係政府補貼嗰筆錢好賺

呢個係主因，次要就係政府唔係serve 香港人。你見有邊個國家係唔搞環保，冇可持續發展已經玩完
香港政府就係想你玩完，點會搞

冇
歐洲好似都幾著重sustainable development呢方面發展
上glassdoor之類嘅網搵吓都有，不過好多時都要識佢地嘅language

中電
電燈